# proyecto-modulo-5

PROYECTO DE MUDLO 5
1 Debe asegurarse de tener NodeJS instalado
Ver instrucciones aqui: https://nodejs.org/en/
2 para el FrontEnt forder "front-libros"
npm install   -- para intalar dependencias
host=localhost post=8080  npm run serve -- para inic